拜登算唔算做到嘢

越嚟越多美國企業唔用新疆啲棉花

算呀
成個股市閪跌

但係成個貿易戰收哂皮

下令美軍進駐台海保護台灣先算

抵你死啦 買跌咪得

方向唔同啫

其實係中共突然撩返出黎煽動民族仇恨
上年啲企業都割哂蓆但係中共冇出聲
不過就落哂簿仔搵個適合時機去搞佢地
而家比歐盟制裁完佢地就覺得係時機

佢地真心相信內循環

解放成個支那 乜鳩棉花 都有得你用啦

係習帝做到野

總加速師

攬炒巴做到嘢

關弊燈乜撚事

乜都唔關事

弊燈: 文化黎

暫時都OK既, 但如果可以攪閪埋香港樓市, 我先讚佢叻

侵侵最後有不斷分開中共同中國
中共當時反應好大

但而家china joe無再分開中共同中國
每件事都講中國
呢點令中共放心左